====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Alain Juppé , Premier ministre , quant à lui , était favorable à la loi qui conduisait à voter au suffrage universel les représentants des communautés urbaines .
Entity Name (Type) :: Premier ministre (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Alain Juppé (PER)
Premier ministre (PER)
Total entitiy counts: 2

